醉醉地個感覺好正

又未醉到訓係到 但係行路又唔太穩定 發晒熱 想講咩就講咩

醉到個人無哂力

上次醉住黎炒場，爽

個人變到好撚大膽

又可以訓番個好覺

反而醉左先清醒

自己。醉左仲可以FF下暗戀既女仔身邊關懷你 利申：岩岩飲左3杯whisky 仲保持到清醒

Wing wing 地果種感覺

Exactly

正皮

好想打過去講我愛你

想有感覺，但唔想苦
係咪得返cocktail？

威士忌 飲40ml就可以進入人生樂境

唔會苦到仆街咩

品嚐威士忌方法先聞後飲 係口腔停留一陣 再入喉嚨.你可以試下monkey shoulder /Jack daniel 呢個牌子（第一次飲推薦Gentleman jack) 雪莉桶會比較易入口 有甜味 第一次飲既人未必飲得出甜味但係飲第2/3次會分辨到

搵日試下先

Jack daniel
平平地 台灣 kavalan 我覺得唔差
利申 唔識飲

當然jack daniel推比第一次飲既人 晚晚都飲入仙境

琴晚唔小心同fd做左 大家覺得點算
琴晚有個幾fd既男仔fd失戀 佢幾令仔 跟住叫我上佢屋企飲酒傾計 我地vodka,rum,啤酒,茅台 二鍋頭 清熱酷 女兒紅 jully sandy 春藥 咩都溝下來飲 結果唔使一個鐘兩個已經醉醉地同好high

突然間佢係背後一野攬住我話 其實我鍾意你好耐 我果時唔識比反應佢 然後佢問我可唔可以錫佢一淡
我竟然諗都無諗就錫左落去 結果我地越咀越激 互相纏住大家條頸 舌頭交纏住咁行左入佢房 一攤上床
我地互相摷左陣大家就埋牙 詳細就唔多講 只可以講係幾開心 大家都射左兩次先攬住訓 我而家覺得好對唔住女朋友 同埋覺得同佢既友誼變左質 大家覺得應該點算?
貼過黎先

我都覺得呢種感覺好正 特別有少少眼瞓嘅feel 可以訓到好舒服

SP

可以訓到自然醒

weekend咁好正

今晚又要準備黎多次